Thanks Thanks Thanks Thanks 潘媽媽

你以往說過說過等到秋季
分不清莊閒IQ的確太低
好多謝潘太你警告了我
時常來遞信 求情嘗令我個心有愧
Thanks Thanks Thanks Thanks 潘媽媽
求人用嚇 你就弊

邊

間

教

會

？

pish

雄哥識用推文

thx🤭

嗄，想當初入恒大

嗄，將書院當大學

嗄，當杜蛇已畢業

方知他鳩細 未叫過hall雞

廁所水有鈣 杯野亦夠暖 柒得好睇

我以往入讀恒管想舔陰帝

喂伯母你已你已失去一切

只可惜香港僱主將我睇低

個post好地地
但係恒大生又入嚟搞事，好趕客
趕客師

好過無人講嘢 得我一個on99自推
自推師

繼續作
g chi 你

多謝g持 其實作好
不過無人理費事po

posh

Post all la

你以往說過說過等到秋季
分不清莊閒IQ的確太低
好多謝潘太你警告了我
時常來遞信 求情嘗令我個心有愧
Thanks Thanks Thanks Thanks 潘媽媽
求人用嚇 你就弊

喂伯母你已你已失去一切
只可惜當初幫手揾了臭西
好多謝潘太你感化了我
祈求原諒我 仇人難面對你都算廢
Thanks Thanks Thanks Thanks 潘媽媽
求人用嚇 你就弊

Oh想當初要下跪
Oh幫班官撐立例
Oh揾家超太運滯
方知它心計 被跣了一劑 仲信佢理你
想我入去坐唔啦衰鬼
Thanks Thanks Thanks Thanks 潘媽媽
誰能代替 我地位

樓豬好波

推

仆佳去唔到投案，係整個台灣政府嘅損失，唔係陳同佳嘅損失

Siu4

推
恆大仔又搞事

恒大仔幫推

杜蛇

有聲

同佳想開心
為什麼需要等
送入台灣盞踎登
我棄屍加殺人

等你去第二個PO 繼續改

有空過黎幫杜蛇填一兩句